唔好去瑪嘉烈 同威爾斯！

2314 瑪嘉烈

谷友報有fd 係瑪嘉烈做護士，佢話好多警察係急症

有事唔好去瑪嘉烈！！！傳開去

———————————————————

2319 威爾斯

要報料：
威爾斯醫生呼籲5好去個到急症，去其他醫院or 診所 （當事人話5好話係佢講叫人盡量5好去就ok）
原因：12點後當值分流係全藍絲 有人老公係黑警

#戰友報料

推

pish

Push

Pish

push

推！！！！

去北大！

推推

Push

警察濫權，必須成立獨立調查委員會

ppush

help

以下經杏林醒覺驗證fact check：

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

以下電話經 tg @angelhelp 驗證本人Google再fact check：

【緊急醫療電話】如有任何現場朋友受傷，請盡速致電或WhatsApp*杏林覺醒* Dr Kristine 4610 0186，現已有醫生接聽並隨時可幫忙進行急救。請廣傳。

推俾前線睇到！！！

以下經杏林醒覺驗證fact check：

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

以下電話經 tg @angelhelp 驗證本人Google再fact check：

【緊急醫療電話】如有任何現場朋友受傷，請盡速致電或WhatsApp*杏林覺醒* Dr Kristine 4610 0186，現已有醫生接聽並隨時可幫忙進行急救。請廣傳。

推！

有人發夢那打素有鬼